王丹引述中國國務院工作人員：若美國人不醒覺全球將陷入大災難

前幾日睇左王丹的短文，非常警世，所以我翻譯左做英文希望大家可以拎去用

I have an elder friend who has worked in the Development Research Center of the State Council of China for 30 years, has gone through several dynasties in the kernel of the CCP, has witnessed the CCP’s internal decision-making and implementation for decades.
Seeing that I have been discussing the U.S.'s future policy toward China, he left a message on Twitter today: "I have been immersed in the highest decision-making department of the CCP for more than 30 years, and have very deep understanding of the CCP. A few years ago, I said that if the U.S. political circle not aware of the evil of the CCP, if the U.S. political circle does not regard the CCP as a life-and-death adversary (not just an opponent), if the Americans do not have the determination to make great sacrifices while combating China (by no means a win-win cooperation), the U.S. and even rest of the world will suffer the greatest disaster in human history and will pay an unbearable price for today's short-sightedness."
These remarks are what he has accumulated during decades of working in the center of the Chinese Communist Party. I really hope that Western countries, especially the American political circle, can hear his advice.
Trump or Xi Jinping, Who is a greater threat to global democracy? Please judge for yourself.
／／－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
我有一位長輩朋友，在中國國務院發展研究中心工作了三十年，在中共核心機關歷經幾朝，見證了中共幾十年的內部決策和施行。
看到我在討論美國未來的對華政策，他今天在推特上給我留言：“我在中共最高決策部門浸淫三十多年，深諳中共。幾年前我就說，如果美國政界意識不到中共之邪惡，如果美國政界沒有將中共視為你死我活的對手（絕不僅是對手），如果美國民眾沒有殺敵一千自損八百的意志（絕非合作共贏），美國乃至全世界將遭受人類歷史上最大的災難，將為今天的短視付出難以承受的代價。”
這番話是他在中共核心部門工作幾十年積累的心得，真希望西方國家，尤其是美國政界，能夠聽到他的忠告。
川普和習近平，究竟是誰，對全球民主構成更大的威脅？請大家自己判斷。

咁佢有冇料爆
淨係講中共邪惡係人都知

我之前睇一個美藉台灣棟篤笑演員講佢係紐約開show好難以亞洲政治為題材
因為美國人連習近平係邊個同中國台灣都分唔清
由聽閒, 了解意識到體會醒覺係分好多階段
而大部份非共產黨受害人仲係係stage one

因為美國左派係普遍多元
拉攏選票既手段

progessivism某程度上害撚死美國人
所以班左膠係戰犯黎

唔明progessivism係指咩

progressivism
aoc/nowthis果班賤種

Nowthis, defaming Trump for every 10 minutes

中國人覺醒左未?

受過鐵拳既覺醒左

呢個台好撚煩膠
唔係想跟緊美國政治
直頭想unfollow